假如你有仔女，你會愛惜佢地？

今日忙佐成日，收佐工就近近地去佐大家樂
如無意外入到去都係廢老既世界
唔理咁多叫佐個飯食

食食下途中，忽然聽到句:屌你老母~
以為d廢老係到嘈交
無啦啦又爆多句:咁簡單都唔識做，你返乜撚野學啊~
由於把聲太um耳
好自然地穩出聲線來源
原來係離我正前方5張檯度
有個男人同兩個中學生
觀察佐下應該係老豆同兩個女
再望真d原來坐佐係度做功課

個老豆一面嚴肅既表情，眼裡充滿怒火
個大女係隔離dup低頭做功課
個細女就自己帶住耳機睇書
三句唔埋，郁d就大大聲屌

餓佐成日既我
已經俾呢種環境影響佐
冇心情再食落去

個老豆見多人旁觀就得寸進尺
邊用手督住個女仔頭
邊大聲講:做撚錯啊！岩岩教完你，呢頭又唔記得，你個腦裝咩嫁！

見到戈一幕我諗都冇諗過，就隔住幾張檯
大聲鳩叫:喂，你好停手啦喔
叫完引起佐更多人注意
個老豆啤住我就收佐手
但個女已經係度喊緊但
又唔可以喊出聲
戈下個心毑住毑住咁

我行過去遞佐包紙巾俾個女仔
然後同佢老豆講佐句
你咁樣永遠都唔會教得識你個女嫁
隔離終於有人出聲和應下:係囉，邊有人咁教嫁
個老豆仲要大大聲話:關你撚事咩

係，成件事都唔關我事
到最後只可以同情戈兩個女仔
因為佢地所有冇得揀
怪就怪呢個畸形社會
就算生活有各種壓力都
唔應該將佢發洩係自己仔女身啦
佢地無辜嫁！

睇到呢度既巴打/絲打
唔該請好好愛錫你地依嫁/將來既仔女
唔好攞佢地做出氣筒

純有感而發呻下

佢今日點對個女，到佢老左佢兩個女就會點對返佢

呢d唔係叫嚴父呀傻仔
陣間兩個女轉個頭jump撚埋

好撚型

唔識做功課就指撚住個頭黎屌就叫嚴？
係呢個成長環境 細佬心理一定有問題
連登真係父權主義 唔通你當街比屋企人屌都覺得冇野咩

係啦，公眾場所大大聲屌住教
當自己屋企啊？
自私到唔洗理其他人感受
就係多得有你呢d契弟自以為是

你唔出聲由自可，你出咗聲落佢面，返到屋企個女仆硬街

同佢講曬氣啦
佢跟本就未明會引發d咩後果
仲覺得自己好有point
為駁而駁

每個人既教育方式都唔一樣
可以理解去鬧去話d小朋友
而唔係下下都動粗，大庭廣眾屌撚住黎教
冇可能將以前自己細個既野套落
依嫁d小朋友身，呢d叫死板！

預佐會食負皮 多謝支持

窮人生仔

重症廢老出現
一定細個比屋企人又打又鬧
先扭曲到咁 好慘呀你

等睇兩個女大左搬出去住以後唔主動聯絡佢老豆

嚴同惡係兩件事
好多人用「嚴師出高徒」/「嚴父出孝子」去合理化自己情緒失控,

嚴係嚴格
嚴格執行你同小朋友訂下既原則
嚴格唔需要惡同憤怒

好明顯唔識教

想第時個仔/囡同我一齊打機砌模型就得
Btw樓上咁多假膠現實得唔到注意 要靠玩膠去引人注目？

樓主走先，我幫你頂住，
一陣父權連登仔入黎會屌柒你

我咁樣衰，生個女出黎都躁慌靚，一定又樣柒又格臭

1999

樓主ho ball
如果我有小朋友我一定會錫到佢哋燶
不過我唔會有